大量PR公司係連登開垃圾post 仲上左熱門

屌你老母 講女人吸引力 就死返去成人台啦

阻撚住其他post熱門 呢啲一律當佢係五毛

up

push

推

Agger
連登仔共識
推行動post
少開垃圾post

mark低邊啲人成日會喺行動前後開廢post/分化post

Push

專登開啲以前連登仔最鍾意討論嘅post
遲早大把女呀、分化港男港女、j圖、KOL花生post出現
大家忍手/不推文回覆呀

佢哋自己應該會幫手覆嗰啲post
做到有人討論咁

好撚多打手
有啲連登仔唔係手足嚟

提提手足：發夢嗰陣唔好陣地 一定係快閃最有效

針對post
冇質素/唔啱而家傾嘅就不推post/不回覆
希望做到良幣驅逐劣幣

尋晚都留意到
而家一開就會幾個到十幾個account做媒

屌禁錯不推文

娛樂台仲有班垃圾日日互洗post

都好明顯
所以要入去大字拉post提其他巴絲，同埋推返正常post

如果係娛樂台自己圍爐就唔緊要啦

但有班立心不良嘅人仲要係時事台洗post 真係唔知佢哋有咩居心

呢堆真係擺明垃圾post 內容垃圾到咁

屌你老母仲喺度推post

你睇下呢個po樓主
再睇下你頭先屌乜

而家已經有大量警犬上連登

一係講膠野
一係漫畫娛樂
一係淫野
嚟搶fo上熱門

娛樂台全台都垃圾就緊 但你冇權阻佢開post睇tbb

使咪開個五毛打手整合post

我唔係屌佢呀係屌啲打手扮討論，想講支持佢拉post
1999 sor

Push
咪理垃圾post

娛樂台果班會圍內自己推post
你入去拉一個就覆十個cm推

怎樣才算手足？

唔好以為你打左句紅色大字
光復香港時代革命
8個字就係手足！
依8個月黎你有無每次落場
有無比人拉
有無比人落charge
(如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無日日落樓做文宣 叫口號
有無打狗
有無裝修
有無捐哂全部身家
有無比屋手足住
有無賣埋樓捐物資
有無派飯卷
有無坐過48
有無案底
(同上如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無訓住覺都要叫光復香港
有無唔番工唔讀書 24x365出黎上街
有無搭過黨鐵

如果以上有任何一樣野你做唔到
你都唔係我地cc台認可既真黃絲手足

根據推測 連登大約有500個真手足
如果唔係你就係連登30萬個警察 五毛分化風向狗 pr公司洗地入面其中一個

呢個現象已經出現左成個月

I agree with u

呢樣野人人都有責任，唔通咁多個reply 都係同一個咩？

要

點解要將連登政治化
連登一開始就係呢啲po啦
一開唔係政治po就係藍？

連登幾十萬個pr同警察上緊 你唔知？

樓主 pin 呢個 唔該

只要唔順cctai細路仔意就係藍

佢地上開嘅連登得熱門

認真，推呢啲智障post 既人都要死

Agree

完全唔知點解女人post開時事

娛樂台班撚人咪淨係識追星同睇TVB
冇人討論佢啲星上唔到熱門個班人就唔撚自在架啦

係， 唔係你估點解我哋有咁多補貼

冇人將佢政治化 其實佢開喺娛樂台成人台創意台都得 點解要開係時事台 仲要搞到上熱門

Cctai細蚊仔惡撚到
嘈咁撚耐光復香港定光復連登熱門？
咁撚多個月核彈同春袋多過英國佬 用得未？
煲都買撚哂啦 可以煲大未
簽名師推拉師有咩真係做到出黎？

愛回家嗰班不如去香討啦，大把呀叔c9同你熱切討論

係 逐個留言計錢
其實連登除左cctai鍵國勇武全部都藍黎

個名睇得出係bot生產出黎

咁你不如解釋下點解J圖post要開喺時事台？意義何在

再推

係咪要做哂上面先唔係pr公司阿傻鳩樓主？

24x365都要上街文宣係咪？

Agger

出面好多post啲五毛出晒黎，仲要搶晒頭一二個回覆

又引到一隻失敗撚出嚟 喺度放負吹風 做咩都冇用

你係咪腦殘淨係識睇一個台同熱門？

我嘅要求好低 佢哋做港豬係佢哋嘅事
只要唔好影響到人 唔好影響到時事台就得

推到熱門

上面講撚左我pr公司囉 除撚左你cctai全部都係架啦

入去屌反而推咗post

得你班傻9先將連登個熱門睇得咁重要
上得連登都係同溫層
要做keyboard fighter麻煩去各大傳媒機構fb page，嗰邊長期都得中年黃絲頂住

唔可以同時做嘅？

pp

你唔知唔代表冇做

agger

估唔到 都 8 個月啦
連登仔都仲係咁唔成熟
淨係畀班 PR 狗帶風向
仲係無獨立思考

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

gchi

PR Accounts 肺炎死全家

pish

😅😅
惡撚過共產黨

一直都有拉 但班撚屌就會話言論自由，出咩post唔到你管住晒

係極之多，仆街連登唔處理，人流只會越來越少，自討苦吃

邊個PR負皮我

成堆五毛藍屍港豬開Po

正皮翻你😘

時事台啲 on9 仔好撚惡，人地又唔係開係CC台，洗唔洗成個熱門都係CC台先叫正常呀

班弱智淨係睇熱門

睇#25個po再出聲

Up

#124 最佳例子留言

係拉鳩佢

一個拉頂好多個推

全世界同我入黎
三分鍾我要見到呢個POST上熱門

真

躝啦五毛狗

唔好影響到時事台

波台班痂線佬又會屌你小朋友架啦
不過班痂線佬對抗爭又有八奇思考領域
真係曲直難分

傻仔五毛狗

唔只係開post嘅人
有份推嘅全部都係打手

有啲好明顯係推po打手

一早班仆街已經係咁

會唔會係你地太理想化連登
呢度只係上嚟9up幾句嘅論壇
從來唔係咩抗爭基地

你咁唔滿意一係叫連仔ban哂其他台
一係整個抗爭台

根本應該ignore 嘅就好多人覆
應該推嘅就少人推

其實係分台問題姐。。。
咁一個討論區，人人想講嘅野唔同係好正常
佢開錯係時事台，咪投訴叫連仔del po開過囉
mk妹同網上銀行都開啱台， 無批鬥嘅必要

行動post其實唔係不嬲集中係時事台同政事台架咩
想關注嘅應該係時事/政事台流連
而唔係屌鳩其他開啱台嘅人正常討論。。。

多人撳入去睇都會幫佢上熱門

呢個時候仲開叫春po就係pr狗

喺膠post拉既話就會有#148 呢類既回覆

熱門見到呢啲post幫手拉佢老母

我可以肯定，佢哋個post係開係時事台！

你條pr狗收皮啦 呢個時候開叫春po
連登上年6月開始已經要政治化 有咩問題

樓主都幾搞笑，屌成人台娛樂台開埋啲無聊 post, 洗唔洗開 post 都要俾你地班時事台撚樣 review 所出得，每個 reply 都要強制夾個日程表，冇人回你地時事台post 唔係出 post 者問題，係連登仔根本唔 care 囉

收撚皮啦屌你老母臭閪

其實你係咪文盲？我冇喺度屌成人台娛樂台佢哋開post，佢哋根本冇影響到人，我只係屌佢哋將無關痛癢嘅嘢開係時事台，唔該你唔好刻我意扭曲我嘅意思

Pr狗收皮啦

原來係開係時事台,
咁唔怪得樓主開post罵
開錯台俾人罵好正常的,
以前係高登,我仲試過因為咁被bam

btw,呢排因為好多人唔洗返學/返工,
又唔出得街,所以多人開膠post是正常的,
覺得好笑既自己覆,唔係就無視算啦
反而係d分化/帶風向post先要留意

利申:七海除左果d扮野呃錢既人外,
所有同路人都會支持,要分等贏左先

發覺開始有人想將觀點極端化

我只係反對有人將無關痛癢嘅post 開喺時事台

我冇屌佢哋喺娛樂台成人台開post 佢哋自己圍爐唔影響到人其實唔緊要

唔該唔好扭曲我意思 將觀點極端化!

大把打手，pr ,5毛開工，傾盡全力咁

無聊話題唔緊要，但次次都俾人推上熱門先最神奇…

等我補番啲證據先 一陣費事俾人話我屈人開係時事台 除咗呢個post係時事 之前嗰兩個都係只不過俾人轉返去其他台

你懂的

好明顯

yes

重有啲捉鬼post呀屌無老母
到依家都重有撚樣係到推推推
屌你老母都on撚柒9

就算上熱門都唔緊要 只要唔好開係時事台就OK

直接block啦 睇少陣女洗死咩

樓主

連登admin幾時開行動台呀？以後只准行動台上熱門，其他台分開第二個熱門啦

只睇光復Post

笑撚死 咁就五毛狗
咪講左pr公司

推推推

推呢個

PR狗
仲唔加依單job 入portfolio?!

依個真

推
如果可以長期置頂就好

咁你又用佢嚟做例子？

pushhh
唔好推上熱門

大家要提高警覺！

啲垃圾po真係好無聊 推依個po同埋twitter戰線要人

係 最憎啲人成手推啲垃圾

明明旺角打到仆街仲成堆垃圾post就知咩事

自動不回覆不推post

啱啱去睇下熱門，屌8,9成都係時事台 post，時事台日日鳩推就就叫做左野光復香港，講下女圍下爐講下 kpop 就叫垃圾 post 5毛，仲專制過共產黨

btw 樓主成就達成光復香港又行前左一步了，你個 post 上左熱門啦，又幫你推下先

垃圾post統一不回覆

做左幾年會員未撚上過熱門睇post
麻煩admin cut左台佢

agree!!!!!

應該係搵邊間Pr出黎 公告天下

你鬧佢地出垃圾post
啲仆街又會話連登冇言論自由
大條道理咁

之前係時事台，之後先轉左吹水台

我好肯定係 因為我親眼見到 我仲有留言而且post 入邊好多人拉

下次你質疑人之前可以自己查明真相先thx

係
多咗好多垃圾po
琴晚已經有好多ac蒲頭
今日直情泛濫

岩啊 啲打手分分鐘過百

最好笑係有d唔記得轉a/c自己推自己post

善用不推文

呢個垃圾post都上咗熱門

不回覆
不推文

繼屈毛屈熱之後宜家有屈pr兒登鍵盤抗爭真係世界第一

on9

兒登仔以為block晒所謂五毛網軍ac就可以光復連登

唔啱聽就係狗係sir帶風向，講事實整碎個玻璃心就係五毛係熱狗，政治po行動po以外嘅所有人都係pr

要take咗幾多野先會有呢種思維

都係果句啦

戒咗熱門啦

同朋友去居酒屋 想嗌Asahi但講錯Arashi…

咁既垃圾po都上到熱門 屌

你把咸濕仔睇完就算
咪推上熱門

建議手動長期頂置cc tai

熱門戒咗好耐

早排個ig靚仔靚女po開到有第3、4個

你試下開啲男男女女post，話咩我男朋友點點點，包你上熱門

淨係cap圖有咩意思？有point你就講啦，講唔到又喺到屈毛屈熱，答啦過百個聯署有邊個有實際用途呀？

係

圖中嘅寄居小蟹出晒名

屌你老母牛丸唔係時事？

行動post最重要

我正式宣布/ 不服來辯/ 一人一個xx 系列

我個ac18年開 一講你哋唔啱聽嘅說話就要屈我係pr狗
你哋咁樣同路人都俾你哋屌到唔係啦
點解一定要政治化？who are you to say?
唔政治化又有咩問題

😡

依個推

開post唔係問題
但好心就用不推文回覆啦

準備有人入嚟屌柒你cctai黃衞兵冇人權

p

Admin 熱門運算問題 怪誰?

上熱門係比正皮同回覆嘅人問題

推 屌佢老味 大家忍手唔好覆

我

基本上只要開d同女有關或講咸野都幾易

啲post真係好撚低級

時事台都有一大堆藍媒新聞post
成撚日都見到白粉 01 煙仔

有冇人覺得係連仔放多咗其他台上熱門？
依家基本上熱門page一定有三分一係其他講閪講金嘅post

聯署唔係即時睇到效果

唔代表冇用

大半年喇喎有效果未呀？效果喺邊呀？

你覺得冇用你咪唔好做囉

你理得人姐

01係最多

睇到個熱門就把幾火
又係啲五毛pr打手

重有一大堆台灣霉體 支時

屌你老母五毛 想帶埋老母搵快錢就認啦 你估連登真係冇王管呀

五毛嚟講你都幾串 但你都係肺炎死啦仆街
btw 我冇Genzo咁得閒jer鳩你